有冇人喺63x執到耳機？

啱啱6點3左右喺太子鴉蘭街落車
上層
63x往西九方向
綠色sudio耳機